秀茂坪/寶達/安達，認住洪錦鉉講過乜野

都唔洗講咩，自己睇，唔好再投票比佢

有冇巴絲識back up?

無投過俾佢

呢條友不嬲奶共,講廣東話有口音
依加坐到去觀塘區議會d主席位,有野心選垃圾會議員

佢不嬲奶共之前聽佢口音知咩料

仆街，d留言全部籃到仆街
住依區都覺得好絕望，班新移民無撚得救